[電競裝備撚] 母親的抉擇

用緊game zero
想問下應該轉HyperX Cloud Revolver S 定係買多過GSX 1000好

Hyper x cloud alpha/ flight

Revolver S 唔係會好啲咩